其實而家砌機好定用laptop好

而家用laptop都比得上一啲桌上電腦。基本上你唔係去挖bitcoin，打下機 上下網都夠曬用，又方便，又唔洗安置部主機。點解仲有人會去砌機

如果你既打下機係lol果類垃圾遊戲既話 咁laptop係幾夠

壞野就煩冇得直接買過黎換 要成部拎去整

冇人叫你買啲低階laptop㗎

好多game用laptop會lag lag地/勁lag

高階同砌機價錢差太遠 dell果部alienware賣成3萬4 差唔多spec自己砌番部大約1萬幾就得 仲要可以隨時upgrade唔怕追唔上新game